番part time sales賣衫靜場好悶

可以做啲咩打發時間..成碌木咁棟係到

自己著d衫

靚女試過d衫...

去廁所蛇王

咩場

唔蛇得 人地會知

無野做逗下人工咪幾好

名牌區名牌店 全部蝗..

好難捱